[fb片]DC9俾人响馬路中心拉落車打到仆街

原因自己禁入去留言睇

講你就講啦

+1

就咁睇起碼有三條線 佢又唔係最埋邊嗰條
仲要係十字路口 正路都唔比上落客
長途我都可以搏下比你上車
你短程我彩你都傻 大條道理唔比你上
利伸：的士狗讀心師

段片唔係咁wor
係個癲佬搞個的士佬
的士佬先落車wor

拒載個揸寶馬嘅